\chapter{Ewen}
\begin{table}[H]
    \centering
    \makebox[\linewidth]{           
        \begin{tabular}{|p{0.075\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
            \rowcolor{cerulean!80}\hline
            Niveau & Magiens Sfære & Magiens fontæne & Ewens beskyttelse & Magiens Mester \\\hline
        
            1 &  
            Fjern en negativ magi fra 1 væsen.& 
            Giv 2 personer 1 mana og øg deres maksimum mana med +1 i 10 minutter.&
            1 person bliver immun over for den næste negative magi i 10 min.&
            Du må vælge to niveau 1 magier fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Dette kan ikke være passive effekter \\\hline
            
            2 & 
            Fjern en magisk effekt fra 1 væsen eller genstand. Kommando: "Ophæv magi". & 
            Giv 2 personer 2 mana og øg deres maksimum mana med +2 i 20 minutter& 
            3 personer bliver immune over for den næste negative magi i 10 min.& 
            Du må vælge to niveau 2 magier fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Dette kan ikke være passive effekter.\\\hline
            
            3 & 
            Dupliker en magisk effekt fra et væsen til præsten selv.&
            Giv 2 personer 3 mana og øg deres maksimum mana med +3 i 1 time & 
            Præsten bliver immun over for den næste negative eller øjeblikkelige magi i 10 min. Markeres med et gult bånd.& 
            Du må vælge to niveau 1 og en niveau 2 magi fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Dette kan ikke være passive effekter\\\hline
            
            4 & 
            Gør præsten immun overfor 1 magi resten af spilgangen. Denne magi skal skrives på et gult bånd.& 
            Giv 3 personer +4 mana og øg deres maksimum mana med +5 i 2 Timer& 
            2 personer bliver immune over for den næste negative eller øjeblikkelige magi i 30 min. Markeres med gult bånd. & 
            Du må vælge en niveau 3 og to niveau 1 magier fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Dette kan ikke være passive effekter.\\\hline
    \end{tabular}
    }
\end{table}

\section{Beskrivelse}
Ewen: Magiens stormester, broderskabets herrer. Ewen Uwle var, dengang han var af dødelig æt, høj-elver. Han var blevet udvalgt af Armandos til at skulle balance kampen mellem de oprindelige elvere, de korruptere elvere og dværge, og ikke mindst finde en løsning til Ilsher problemet, med tiden er Ewen dog blevet mere en vogter for magiens sfære, og mange magikastere tilbeder ham derfor.

\section{Magiens Sfære}
\textbf{Type:} Øjeblikkelig magi \\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
\textbf{Vigtigt:} Niveau 4 af denne sti bruger dedikeret mana. Det vil sige at når den er kastet fjerner den 8 Maks mana. Dette er mana som ikke kan genvindes før næste spilgang. Denne magi kan kastes flere gange. Hver gang bruger den maks mana. Midlertidig maks mana kan ikke bruges på dedikeret mana.

\section{Magiens fontæne}
\textbf{Type:} Positivmagi\\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
\textbf{Ingredienser:} Vand\\
\textbf{Info:} Du skal velsigne et glas med vand. Personen du vil kaste denne magi på skal drikke dette glas mens du prædiker på din helliggrund.

\section{Ewens beskyttelse}
\textbf{Type:} Positivmagi\\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\

\section{Magiens Mester}
Ewen mestre magien og dette kan man se i hvilke magier du kan kaste som Ewen præst. Når vælger denne magi skal du vælge magier fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. For at kaste disse magier kan du enten bruge riter som en troldmand eller bede en bøn på 25 ord. Når du har valgt dine magier kan disse ikke ændres. Magierne vil koste mana alt efter deres niveau. Man kan kun tage en magi man har de foregående niveauer til.

\textit{FX. Hubert er lige startet som Ewen præst. Han får derfor Magiens Mester i niveau 1. Han vælger Vindstød fra Elementalisten, og Sandhed fra Mentalisten.}

