\chapter{Ishtar}
\begin{table}[H]
    \centering
    \makebox[\linewidth]{           
        \begin{tabular}{|p{0.075\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
            \rowcolor{cerulean!80}\hline
            Niveau & Helbredelse & Ishtars blik & Hvid magi & Hellig Beskyttelse\\\hline
        
            1 &  
            2 LP-helbredelse til en person. Kræver berøring& 
            Offeret mærker stor smerte i 10 sekunder. Berøringsmagi&
            I starten af en spilgang vælg en niveau 1 magi fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Du gemmer denne magi i et synligt smykke, og kan kaste den med en bøn. &
            En gryncirkel med en radius på 2,5m. Kun magi kan gå igennem det. Kan kun laves på ens helliggrund.\\\hline
            
            2 & 
            2 LP helbredelse til 2 personer. Kræver berøring& 
            Offeret mærker stor ærefrygt i 15 sekunder. Berøringsmagi& 
            I starten af en spilgang vælg to niveau 1 magi fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Du gemmer denne magi i synlige smykker, og kan kaste den med en bøn.& 
            En gryncirkel med en radius på 5m. Kun magi kan gå igennem det. Kan kun laves på ens helliggrund. \\\hline
            
            3 & 
            2 LP helbredelse til 4 personer. Kræver berøring &
            Du paralysere offeret i 30 sekunder. Pegemagi. & 
            I starten af en spilgang vælg en niveau 2 magi fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Du gemmer denne magi i et synligt smykke, og kan kaste den med en bøn. & 
            En gryncirkel med en radius på 5m. Intet kan gå igennem det. Kan kun laves på ens helliggrund. Kan ophæves med ophæv magi. \\\hline
            
            4 & 
            Fuldt LP til 5 Personer. Kræver berøring& 
            5 personer bliver påvirket af ærefrygt i 30 sekunder. Pegemagi.& 
            I starten af en spilgang vælg en niveau 3 og 2 magi fra Elementalisten, Mentalisten eller Nekromantikeren. Du gemmer denne magi i synlige smykker, og kan kaste den med en bøn.&
            En gryncirkel med en radius på 5m. Intet kan gå igennem det. Kan laves overalt. Kan ophæves med ophæv magi.\\\hline
    \end{tabular}
    }
\end{table}

\section{Beskrivelse}
Ilsherne er ikke guder, men da de er børn af overguden Misrush og guden Daikia, så gør det dem til demi-overguder. Men som alle søskende så bære det rod i samme magt, men er samtidig meget forskellige. En præst er dedikeret til en enkelt ilsher, mens det kun er præsten for det hvide hus, som har lov til at bede til alle.\\
\subsection{Dogma}
"Tilbed mig, den eneste ægte gud, gennem ofringer, mord, messer og kaos.\\
Vis altid at du er stærkest, perfekter dig selv og spred kaos overalt hvor du kommer.\\
Acceptér kun de stærkeste i jeres samfund for kun det stærkeste blod har ret til at tilbede mig.\\
I er den mest suveræne race, alle andre racer er under jer. Undertryk alle mindre værdige og vis dem, at det er jer der er de dominerende.\\
Før mit navn til storhed og undertryk alle andre guder. Vi er skabt til at herske så pris mit navn og få alle andre til at krybe."

\section{Helbredelse}
\textbf{Type:} Øjeblikkelig magi \\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
\textbf{Vigtigt:} Folk du helbreder er stadig påvirket af almindelige dødregler og kan derfor ikke kæmpe i 10 minutter


\section{Ishtars blik}
\textbf{Type:} Negativmagi\\
\textbf{Kategori:} Afhænger af niveau\\
\textbf{Kommando:} "Smerte, 10 sekunder", ”Ærefrygt - Knæl, 15 sekunder”, "Paralyse, 30 sekunder", "Ærefrygt - Knæl, 30 sekunder".


\section{Hvid magi}
\textbf{Type:} Afhænger af valg\\
\textbf{Kategori:} Afhænger af valg \\
\textbf{Effekt:} I starten af hver spilgang kan du notere en magi på et bånd som du sætter om et smykke. Så længe du bærer dette smykke kan du kaste denne magi med en bøn på 10 gange magiens niveau ord.\textit{En niveau 3 magi vil tage 30 ord.} Disse magier vil koste deres niveau i mana, og kan skiftes fra spilgang til spilgang. Der kan ikke vælges passive magier.\\
\textbf{Note:} Smykkerne vil tælle som ingame genstande og selvom de ikke kan bruges af andre end dig, kan de stadig stjæles. Hvis de stjæles kan du ikke bruge pågældende magi. Vi opfordre på det kraftigste til at du ikke vælger dyre smykker eller smykker du vil være ked af at miste, da der er en solid chance for at et af disse smykker kan blive væk.

\section{Hellig beskyttelse:}
\textbf{Type:} -\\
\textbf{Kategori:} Områdemagi\\
\textbf{Ingredienser:} Gryn\\
\textbf{Effekt:} Alt efter hvilket niveau du har denne magi i kan du lave en gryncirkel på denne størrelse. Når du står i denne cirkel varer den i 10 minutter eller indtil en person forlader cirklen. Alt efter hvilket niveau du har denne magi på, kan forskellige ting blive blokeret af den. Hvis du kun har niveau 1-2 kan alle magier gå igennem, dog blokerer den stadig for alle fysiske angreb som sværd, spyd og pile. Personer kan heller ikke gå ind. Hvis du har niveau 3-4 kan magier heller ikke gå igennem. Dog kan ”ophæv magi” stadig fjerne denne magi.

