\chapter*{Morwen}\addcontentsline{toc}{chapter}{Morwen}

\begin{table}[H]
    \centering
    \makebox[\linewidth]{           
        \begin{tabular}{|p{0.075\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
            \rowcolor{cerulean!80}\hline
            Niveau & Dødens nåde & Den sande død & Dødens tjener & Dødens beskyttelse \\\hline
        
            1 &  
            Helbred 1 bevidstløs person 1 LP.& 
            1 våben skader hellig skade. Markeres med et grønt bånd våbnet.&
            Præsten ofre et LP i et ritual. 3 personer, der deltager i ritualet får +1 LP i 10 minutter. &
            En cirkel af gryn med en radius på 2,5 meter. Alle inden for denne cirkel kan ikke dø, men vil i stedet altid være på minimum 1 LP\\\hline
            
            2 & 
            Helbred 3 bevidstløse personer 1 LP.& 
            4 våben skader hellig skade. Markeres med et grønt bånd våbnet.& 
            Præsten ofre to LP i et ritual. 4 personer, der deltager i ritualet får +2 LP i 15 min.& 
            En cirkel af gryn med en radius på 5 meter. Alle inden for denne cirkel kan ikke dø, men vil i stedet altid være på minimum 1 LP.\\\hline
            
            3 & 
            Helbred 3 bevidstløse personer 2 LP. Disse personer kan huske hvad der er sket før de døde.&
            Giv hellige våben til 7 personer. Kræver et grønt bånd på alle hellige våben. Passiv: Morwen præsten kan nu bruge rune genstande & 
            Præsten ofre tre LP i et ritual. 5 personer, der deltager i ritualet får +3 LP i en time.& 
            En cirkel af gryn med radius på 5 meter. Alle inden for denne cirkel kan ikke dø, men vil i stedet altid være på minimum halvdelen af deres max LP.\\\hline
            
            4 & 
            Helbred 4 bevidstløse personer til fuldt LP. Disse personer kan huske hvad der er sket før de døde, samt hvad der er sket omkring dem, mens de var døde. & 
           Giver præstens våben evnen: Dødens gave. & 
            Præsten ofre alle sine liv med undtagelse af et. En Morwen følger får +6 LP og +6 NK. Så længe denne person lever kan Morwen præsten ikke have mere end 1 liv. Dette varer i 30 minutter.&
            En cirkel af gryn med en radius på 5 meter. Alle inden for denne cirkel kan ikke tage skade.\\\hline
    \end{tabular}
    }
\end{table}

\section*{Beskrivelse}\addcontentsline{toc}{section}{Beskrivelse}
Morwen er en sortelverkvinde, der blev ophøjet til gud. Hun blev dræbt som gud og blev dermed til en ærkedæmon. Med hjælp fra Grådighed og Hovmod blev hun genskabt og har taget pladsen som dødens gud, en neutral og retfærdig gud.\\

\section*{Dødens nåde}\addcontentsline{toc}{section}{Dødens nåde}
\textbf{Type:} Berøringsmagi\\
\textbf{Kategori:} Øjeblikkelig\\
Effekt: En person bliver helbredt fra at have været bevidstløs. Vær opmærksom på at denne magi ikke kan bruges på personer som \textbf{\textit{ikke}} er døde. Husk at folk der er helbredt af denne magi stadig lider under svaghed, og kan derfor ikke kæmpe de næste 10 minutter

\section*{Den sande død}\addcontentsline{toc}{section}{Den sande død}
\textbf{Type:} Positivmagi\\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
\textbf{Ingredienser:} Grønt bånd\\
Bemærk at denne magi ikke kan kastes på pistoler, pile, buer eller hvilket som helst andet våben der bruger projektiler. Helligt våben kan maksimalt kastes 15 minutter inden kamp, ellers forsvinder effekten. Helligt våben varer indtil personen dør eller indtil personen går ud af kamp.\\ Husk at samle
dine bånd ind efter hver kamp.\\
\subsection*{Dødens gave}\addcontentsline{toc}{subsection}{Dødens gave}
\textbf{Type:} Positivmagi\\
\textbf{Kategori:} Kun præsten\\
Denne magi kan kastes på præstens våben. Når en præst rammer en spiller med et slag vil dette dræbe den pågældende spiller, uanset deres mængde af liv.
Denne effekt gælder IKKE hvis personen bliver ramt på et skjold, og vil også blive brugt. Denne effekt kan ikke kastes på Pistoler, pile, buer eller et hvilket som helst andet våben der bruger projektiler. Vær opmærksom på at denne effekt kun er gældende på det næste slag. Når dette slag rammer vil præsten blive påvirket af svaghed\footnote{Svaghed gør at man ikke kan kæmpe i 10 minutter. Dette er IKKE en magisk effekt, og hvis den undgåes vil du i stedet dø.}.\\
\textbf{Kommando:} “Dødens gave - Død.”

\section*{Dødens tjener}\addcontentsline{toc}{section}{Dødens tjener}
\textbf{Type:} Positivmagi\\ 
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
Ved at ofre liv kan præsten hjælpe deres følgere. I dette ritual er det ikke nok at sige den passende mængde ord i en bøn. Udover den passende bøn skal præsten også miste liv i løbet af ritualet.\\

\section*{Dødens beskyttelse}\addcontentsline{toc}{section}{Dødens beskyttelse}
\textbf{Type:} - \\
\textbf{Kategori:} Områdemagi\\
Så længe en person står inde i den angivne cirkel kan de ikke dø. Hvis præsten træder ud af cirklen forsvinder den. Hvis en person træder ind i cirklen med mindre liv end hvad de burde, så genvinder de ikke liv.

