\chapter{Orlek}
\begin{table}[H]
    \centering
    \makebox[\linewidth]{           
        \begin{tabular}{|p{0.075\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
            \rowcolor{cerulean!80}\hline
            Niveau & Blodrus & Livets Ritual & Orleks Navn & Orleks Vrede \\\hline
        
            1 &  
            En blodork går i blodrus får + 2 Midlertidig LP.& 
            Med dette ritual genvinder 4 grønhuder 3 LP. Under ritualet kan du også ofrer en Ikke-Orlek troende og genvinde 1 mana.&
            Kast "Ærefrygt" på 1 person ved berøring&
            Præsten får +4 nævekamp.\\\hline
            
            2 & 
            En blodork eller ork får + 3 Midlertidig LP og + 2 Nævekamp.& 
            Med dette ritual genvinder 8 grønhuder 3 LP. Under ritualet kan du også ofrer en Ikke-Orlek troende og genvinde 2 mana.& 
            Kast "Ærefrygt" på 2 personer ved berøring.& 
            Præsten får +8 nævekamp\\\hline
            
            3 & 
            2 blodorker eller orker får + 4 Midlertidig LP og + 5 Nævekamp&
            Med dette ritual genvinder 4 grønhuder 6 LP. Under ritualet kan du også ofrer en Ikke-Orlek troende og genvinde 3 mana.& 
            Kast "Ærefrygt" på 1 person ved Pegemagi.& 
            Præsten får +18 nævekamp\\\hline
            
            4 & 
            3 grønhuder får + 5 Midlertidig LP og + 10 Nævekamp.& 
            Med dette ritual genvinder 8 grønhuder fuldt LP. Under ritualet kan du også ofrer en Ikke-Orlek troende og genvinde 6 mana.& 
            Kast "Ærefrygt" på 2 person ved Pegemagi.&
            Præstens får +36 nævekamp og vil kunne åbne en port med rå styrke, også selvom den er låst. Dette virker også på magiske cirkler som du kan fjerne med råstyrke, du vil ophæve disse. Præsten er immun overfor alle negative effekter der vil komme af at åbne porten.\\\hline
    \end{tabular}
    }
\end{table}

\section{Beskrivelse}
Som dødelig regerede Orlek riget A’kastin indtil han blev myrdet af gift. Han favoriserede sit folk, grønhuderne, uden lige, hvilket overraskende nok førte til høj velstand i alle omgivende lande. Alle ikke-grønhuder som levede i A’kastin var dog under slavelignende forhold og alle som prøvede at gøre oprør blev dræbt af Orlek i kamp.

\section{Blodrus}
\textbf{Type:} Positiv magi\\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
En ork du røre vil gå i blodrus og gå bersærk. De vil angribe den største trussel de ser. Hvis der ikke er nogen trusler vil de angribe den person der er tættest på dem, også selvom de er venner. Man kan ikke kaste magi når man er i blodrus.
Blodrusen varer fra kampen begynder og 15 min frem eller til man dør. De LP som man får fra blodrus er de første man mister efter RP, og kan ikke genvindes.\\
\textbf{VIGTIGT:} Denne magi kan IKKE præsten selv.\\
\textbf{Note:} Denne effekt kan være svær at når man er på vej i kamp. Det foreslåes derfor at man forklare folk effekten inden man går i kamp, så de er fuldt indforstået med hvad det betyder hvis deres præst ligger hånden på ryggen af dem og siger "Blodrus" eller et orkisk ord som er aftalt på forhånd.

\section{Livets Ritual}
\textbf{Type:} Øjeblikkeligmagi\\ 
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
Igennem dette ritual som minimum kræver 2 minutter prædiken, du genvinder ikke mana fra denne prædiken, kan en præst genoplive grønhuder. Hvis du under denne prædiken ofre en Ikke-Orlek troende vil du genvinde det angivne antal mana.\\
\textbf{Vigtigt:} Folk du helbreder er stadig påvirket af almindelige dødregler og kan derfor ikke kæmpe i 10 minutter.

\section{Orleks Navn}
\textbf{Type:} Negativmagi\\ 
\textbf{Kategori:} Afhænger af Niveau\\
Tvinger en person i knæ.\\
\textbf{Kommando:} "Ærefrygt, Knæl, 30 sekunder"

\section{Orleks Vrede}
\textbf{Type:} Positivmagi\\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi - Præsten selv\\
Denne effekt varer i 15 minutter.\\

\subsection{Orleks næve}
Med denne evne kan Orlek præsten ophæve en magi, når han rammer noget/nogen med sit våben. Dette gælder på de næste 3 slag, eller i de næste 2 minutter, alt efter hvad der sker først.\\
Denne effekt gælder også hvis personen bliver ramt på et skjold. Denne effekt kan ikke gennem kastes på Pistoler, pile, buer eller et hvilket som helst andet våben der bruger projektiler.\\
\textbf{Kommando:} "Orleks næve, ophæv magi"\\
