\chapter{Raffael Moordet}

\begin{table}[H]
    \centering
    \makebox[\linewidth]{           
        \begin{tabular}{|p{0.075\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
            \rowcolor{cerulean!80}\hline
            Niveau & Dæmon blod & Dæmonernes Hjælp & Dæmonernes Redskab & Korrupt Beskyttelse \\\hline
        
            1 &  
            1 LP Helbredelse til 2 personer& 
            Villigt sind&
            Bundet Sjæl&
            En gryncirkel med en radius på 2,5m. Kun magi kan gå igennem det. Kan kun laves på ens helliggrund.\\\hline
            
            2 & 
            2 LP helbredelse til 2 personer. Disse personer vil også være immun overfor smerte i 30 min. (Dette tæller som en positiv magi.)& 
            Dæmonisk berøring& 
            Bundet Dæmon& 
            En gryncirkel med en radius på 5m. Kun magi kan gå igennem det. Kan kun laves på ens helliggrund.\\\hline
            
            3 & 
            2 LP helbredelse til 4 personer. Disse personer vil også være immun overfor ærefrygt, Smerte og sandheds effekter i 30 min. (Dette tæller som en positiv magi).& 
            Åbent Sind& 
            Giver præstens eller deres forkæmpers våben effekten: "Livs drikker" på de næste 3 slag eller i de næste 3 minutter. Skal markeres med rødt bånd.&
            En gryncirkel med en radius på 5m. Intet kan gå igennem det. Kan kun laves på ens helliggrund. Kan ophæves med ophæv magi.\\\hline
            
            4 & 
            Fuldt LP til 4 personer. Disse personer vil også være immun overfor ærefrygt, tortur, smerte, sandhedseffekter og læse tanker i 2 timer. (Dette tæller som en positiv magi)& 
            Dæmonisk Hersker& 
            Giver præstens eller deres forkæmpers våben effekten: "Livs drikker" på de næste 10 slag eller i de næste 5 minutter. Skal markeres med rødt bånd&
            En gryncirkel med en radius på 5m. Intet kan gå igennem det. Kan laves overalt. Kan ophæves med ophæv magi.\\\hline
    \end{tabular}
    }
\end{table}

\section{Beskrivelse}
Raffael Moordet: Dæmonernes konge, Kniven i mørket Raffael Moordet er den intelligente ondskabs
gud, gud for mordere, tyve, røvere og andre lyssky aktiviteter. Men han er også dæmonernes Herre og
mester og kontrollere deres sfære, som er ledet af Hadets dæmon
\subsection{Dogma}
"Den eneste der tænker på dig, er dig selv. Jeg velsigner ikke mine troende, men jeg straffer mine fjender. Enten er du med mig, eller også er du imod mig. Enhver må klare sig selv.\\
Samarbejde med andre, skal altid være til din egen fordel. Gå aldrig på kompromis, med dine behov, og stol ikke på nogen. Lad dig ikke spolere af kærlighed, på din vej imod magtens tinde, men lad hadet fylde dig, og vise dig hvordan du skaber frygt omkring dig.\\
Jeg er hadet. Underkast dig mine ord og min lov. Giv mig offer, og tjen mig i hver en gerning i livet, eller straffen er totur, og død.\\
Den eneste magi som er noget værd, er dæmonernes magi. Dæmonerne og deres magere fortjener din respekt, og stræber du selv mod at følge magiens veje, bør du kun følge den forbudte sti, som dæmonolog."

\section{Dæmon blod}
\textbf{Type:} Øjeblikkeligmagi\\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
\textbf{Vigtigt:} Folk du helbreder er stadig påvirket af almindelige dødregler og kan derfor ikke kæmpe i 10 minutter.\\

\section{Dæmonernes hjælp}
Denne sti er bundet tæt sammen med dæmonologen, og en af de mange grunde til at Rafael Moordets tilbedere bliver set som dæmon tilbedere.\\
\subsection{Villigt sind}
\textbf{Type:} Passiv\\
\textbf{Kategori:} -\\
    \textbf{Effekt:} Du dedikere dig til en dæmon. Vælg en dæmon som du får hjælp af og få denne effekt så længe du opfylder kravene for denne.
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Hadets Dæmon:} Smerte ved berøring en gang i timen uden at bruge mana. De relevanter riter eller en bøn på 30 ord skal bruges. Kommando der bruger: "Smerte - 30 Sekunder" - \textbf{krav:} Du skal have en dæmonisk hånd.
            \item \textbf{Grådighedens Dæmon:} Få dobbelt effekt, bonuser og tid, af alle drikke eller andre spiste genstande (Inklusiv dobbelt skade fra gift)
            \item \textbf{Nattens Dæmon:} Genvind 1 LP hver gang du dræber en person - \textbf{krav:} Størknet blod i lange linjer fra øje til hage som tårer.
            \item \textbf{Jalousiens Dæmon:} Når du torturere en person kan du stjæle 1 mana per minut, hvis dit offer stadig har mana tilbage - \textbf{Krav:} Du skal bære horn.
            \item \textbf{Smertens og Vanviddets Dæmon:} Du får en negativ berørings magi der tager en bøn til Smertens og Vanviddets Dæmon på 50 ord at kaste. Den koster intet mana. Personen vil blive ramt af "Smertens Mærke" som varer indtil den bliver ophævet eller til slutningen af spilgangen. Folk påvirket af "Smertens Mærke" vil tage 1 ekstra skade fra alle kilder eller dobbelt skade fra hellig skade. - \textbf{Krav:} Du skal have tydelige ar på kroppen og vil tage dobbelt skade fra hellig skade.
            \item \textbf{Kaosets Dæmon:} Alle magier påvirker dig kun halvt så lang tid. - \textbf{Krav:} Du må ikke bære metal (Inklusiv mønter og nibs)
        \end{itemize}

\subsection{Dæmonisk berøring}
\textbf{Type:} Negativ magi\\
\textbf{Kategori:} Berøringsmagi\\
En person som bliver berørt bliver tvunget til at knæle.\\
\textbf{Kommando:} “Ærefrygt - 15 sekunder”

\subsection{Åbent Sind}
\textbf{Type:} Passiv\\
\textbf{Kategori:} -\\
\textbf{Effekt:} Vælg 2 effekter fra magien Villigt sind.\\
1 af disse effekter kan også være hjælp fra Lysets Dæmon:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Lysets Dæmon:} Alle skadende magier du har helbreder i stedet. Alle Helbredende magier skader op til 4 Hellig skade. - \textbf{Krav:} Du skal bære et symbol for 2 forskellige guder.
\end{itemize}

\subsection{Dæmonisk Hersker}
\textbf{Type:} Passiv\\
\textbf{Kategori:} -\\
\textbf{Effekt:} Bundet Sjæl og Bundet Dæmon koster ikke mana første gang du kaster hver af dem hver spilgang.

\section{Dæmonernes redskab}
\textbf{Type:} -\\
\textbf{Kategori:} -\\

\subsection{Bundet Sjæl}
Denne magi skal bruges ved spilstart. En anden spiller skal være klædt ud som et korrupt væsen.\footnote{Spilleren kan ikke få mere end 4 samlede XP mens de spiller denne rolle, men kan overføre disse XP til en ny karakter når de ønsker.} Denne spiller for lov til at spille din tjener resten af spilgangen. Mana brugt til denne magi kan ikke genvindes når den er brugt før næste spilgang.\\
\textbf{Væsnet har:}\\
5 LP\\ 
5 NK\\
Kan benytte rustning, med Maks RP på 11.\\
Skal være udklædt som et korrupt væsen.\\
\textbf{Kommando:} Forklar effekten MEGET grundigt.

\subsection{Bundet Dæmon}
Denne magi skal bruges ved spilstart. En anden spiller skal være klædt ud som dæmon.\footnote{Spilleren kan ikke få mere end 4 samlede XP mens de spiller denne rolle, men kan overføre disse XP til en ny karakter når de ønsker.} Denne spiller for lov til at spille din dæmon resten af spilgangen. Mana brugt til denne magi kan ikke genvindes når den er brugt før næste spilgang.\\
\textbf{Dæmonen har:}\\
18 LP\\ 
15 NK\\
Kan benytte rustning, med Maks RP på 11.\\
Skal være udklædt som dæmon.\\
Når dæmonen har fuld LP vil hans RP begynde at regenerer som ved naturlig helbredelse.\\ 
Dæmonen genvinder 1 LP eller 1 RP hvert minut udenfor kamp og er Immun overfor alle ikke skadende magier dette Inkludere healing og andre boost.\\
Dæmonen tager trippel skade fra hellige våben.\\
\textbf{Kommando:} Forklar effekten MEGET grundigt.

\subsection{Livs Drikker}
Denne effekt er en positiv magi, som kun påvirker dig eller din forkæmper. Denne markeres med et rødt bånd omkring dit våben. Denne effekt kan ikke kastes på Pistoler, pile, buer eller et hvilket som helst andet våben der bruger projektiler.\\ 
Når du rammer nogen, således at de tager skade, får du selv 1 LP. Dette LP er et du genvinder, så hvis du allerede har fuld LP, virker denne effekt ikke.\\

\section{Korrupt beskyttelse}
\textbf{Type:} - \\
\textbf{Kategori:} Områdemagi\\
\textbf{Ingredienser:} gryn\\
Alt efter hvilket niveau du har denne magi i kan du lave en gryncirkel på denne størrelse. Når du står i denne cirkel varer den i 10 minutter eller indtil en person forlader cirklen. Alt efter hvilket niveau du har denne magi på, kan forskellige ting blive blokeret af den. Hvis du kun har niveau 1-2 kan alle magier gå igennem, dog blokerer den stadig for alle fysiske angreb som sværd, spyd og pile. Personer kan heller ikke gå ind. Hvis du har niveau 3-4 kan magier heller ikke gå igennem. Dog kan ”ophæv magi” stadig fjerne denne magi. Bemærk at størrelsen af cirklen måles i radius.
