\chapter{Magi for Præst}

\input{../Evne-Ordbog/Generelt om Magi.tex}

\section{At spille præst}
Begrebet ”guder” har eksisteret næsten lige så længe som Kalish. Da Misrush og Kalleans tanker ramte hinanden, skabte de Armandos, Gudernes Gud. Få årtusinder senere ophøjede Armandos de første guder, og da han kort derefter begrænsede deres muligheder for at forlade deres hjem, opstod der en ny æra for guderne. Æraen hvor gudernes magt afhang af deres troende. Denne æra eksisterer stadig. og derfor har guderne brug for folk som dig, folk som vil kæmpe gudens sag - til den bitre ende. En meget vigtig del for alle præsteselskaber er at skaffe troende og omvender andre guders troende. Dette er en meget vigtig del af gudernes magtbalance, og det siges, at hvis en gud mister alle sine troende, vil den dø for evigt. Til messer er det også vigtigt at få flest muligt af de troende med, både for at de kan få vejledning og blive afklaret. Hver religion kan kun have én helliggrund. Har man et fysisk tempel, vil dette altid være ens helliggrund. Jo mere man gør ud af sit tempel/helliggrund, jo større er chancen for at din gud belønner dig. En helliggrund skal indvies med et ritual hvor mindst 1 arrangør skal være til stede. Ønsker man at flytte sin helliggrund skal man kontakte en arrangør, hvorefter der holdes et nyt ritual, og arrangøren vil tage stilling til konsekvenserne heraf.

\section{Kaste magi som Præst}
Man kaster en magi ved at sige en bøn. Denne bøn skal minimum være 5 ord for hvert niveau den ønskede magi er (Med undtagelse af niveau 1 som starter på 10 ord.). Hvis man siger det samme ord 2 gange tæller det stadig kun som 1 ord. Hvis du helbreder nogen så husk at informere dem om dødsreglerne, som kan findes i det almindelige regelsæt.\\
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{c|c}
        Niveau magi & Antal ord i bøn \\\hline
        1 & 10\\
        2 & 15\\
        3 & 20\\
        4 & 25\\
    \end{tabular}
\end{table}

Hvis man bliver afbrudt i ens bøn, skal man starte helt forfra. Magien vil ikke blive brugt og derfor koster forsøget ikke noget mana.\\
\textit{Eksempel: Jeg vil kaste en niveau 2 magi. Derfor siger jeg en bøn på mindst 15 ord, og da jeg siger ”store” to gange skal jeg mindst sige 16 ord. Man må godt sige mere end de nødvendige ord per niveau, dette er kun et minimum.}

\section{Hellig grund}
En præst har et sted som et helligt for hans gud. Dette sted refereres til som præstens hellig grund. Hver gud kan kun have et sted per land, men dette kan dog flyttes af en præst. For at flytte eller skabe en hellig grund skal præsten udføre et ritual hvor han lægger vægt på sin guds dogma og bud. En hellig grund har ingen fast størrelse, men skal dog godkendes af en arrangør når den bliver lavet.

\section{Genvinde mana som præst}
Man kan regenerere ens mana ved at holde en messe eller prædike for en forsamling. For hvert minut en præst messer eller prædiker får præsten 2 mana. Foregår messen på præstens helliggrund eller tempel genvinder han 3 mana per min.

\section{Stierne}
Der findes 4 stier som hver har forskellige magier. Man kan kun kaste magier fra de stier som man selv har, og kun i det niveau som man har valgt stien i. Hver gang man køber et maginiveau som præst, må man vælge et vist antal stier. Det er meget vigtigt at huske at når først man har valgt en sti kan dette aldrig gøres om. Skriv på dit karakterark hvilke stier du har valgt og hvilket niveau de er i, så du ikke glemmer det.\\
Når man får Gudens Magi Niv. 1 får man niveau 1 i alle stier. \\
Når man får Gudens Magi Niv. 2 må man frit vælge 3 stier man får niveau 2 magierne fra.\\ 
Når man får Gudens Magi Niv. 3 må man frit vælge 2 stier, som man har niveau 2 i, som man nu også får niveau 3 magierne fra.\\ 
Til sidst, når man får Gudens Magi Niv. 4, må man vælge 1 sti, som man har niveau 3 i, som man får niveau 4 magien fra.

\input{mainstuff/Guderne/Esselaia}
\input{mainstuff/Guderne/Ewen}
\input{mainstuff/Guderne/Ishtar}
\input{mainstuff/Guderne/Kelllwan}
\input{mainstuff/Guderne/Morwen}
\input{mainstuff/Guderne/Orlek}
\input{mainstuff/Guderne/Raf}